10.1 人人皆是鍊金術士！文宣已上線！

鍊金術士 全民魔法 背水一戰！

光復香港
時代革命

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

10.1好大規模，全民升lv做魔法師！！！

前文

人人都係馬斯丹上校

推

鍊金online 上線啦！

行過路過幫推下

得返10日大家要策劃同籌備定啦

大家推下行動po

現場鍊金

現在鍊金

好暴力呀

好暴力 千祈唔好亂試！！

發夢掟到狗

920 1點半港大美國旗隊，5點荃灣中學人鏈，6點遮打反對匯豐打壓，10點太古城全民運動日

921 2點屯門再光復，7點元朗靜坐

922 12點沙田巡迴合唱團，和你suck4.0

929 全球反赤納粹

若被傷害夠~

人不付出犧牲，就無法得到任何回報。想要得到什麼，就必須付出同等的代價

縱火罪名不輕，可終身
大家小心 ...

921 光復屯門 9.28傘運五週年放映會9.29全球抗赤納粹集會 10.1全民黑衣日

行過路過唔好放過過啦喂

文宣好重要㗎

好多人未知要帶咩

魔法師

全民放魔法就可以打贏魔獸?就可以爭取到五大訴求?
當打機咩

機油汽油有D難
食用油得唔得?

一齊去Twitter將 #929globalantichinazimarch
推上熱門 推到929全世界所有人都一齊standwithHK

唔得

雖然話人多就唔驚
但黑警一定會捉人祭旗
大家即使係帶樽/原料都好 都一定要小心 唔好俾人周

係，風險一定有
大家小心

唔推崇但回收玻璃樽人人有責你知唔係到到都有回收站

全民魔法師

行動po就岀咗，大家話要開始做文宣
做咗文宣冇人推
啲唔知要帶咩嘅人點算啊

幫推

要10.1要有共識啊

推！

係時候要focus返行動post，做多啲文宣

唔明點解要火魔法嘅話，睇返前文po

普及法

買番十支八支汽水黎飲

點睇
天拿水
松節水？

我知道大家覺得好有風險
我本身都冇預計過要承受呢啲風險
我都有兩老等我養
但而家同往日已經不可同日而語
真係唔想冒險都唔緊要
幫手推po俾更多人見到 要做好思想準備同物資準備啊
冇乜時間啦

YouTube 有教學
入樽嗰時唔好整到樽身都有藥水
唔係就好易起火嗰時
燒到樽身嘅藥水
Tk 埋自己
頭盔：反對做任何違法行為

可作輔助用 但持久度應該都係油類同napalm好啲

遇到挑釁打人記得大嗌
「以武制暴」、「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

大家齊來學習

無車就無油

Ga yau!!!

用漏斗入就可以避免

我哋從一開頭用遮擋胡椒，用最普通3M眼罩、N95口罩擋tg
慢慢進化到要自製盾牌自衛 full gear遊行
又進化到岀街著黑色衫都驚俾人打
進化到買咩袋咩都唔知自己會唔會被判上莫須有罪名
進化到唔敢相信任何公共交通工具
進化到唔知自己邊一餐會係最後一餐
太多太多
仲有啲咩你覺得自己可以讓岀去？
可唔可以一齊勇敢一次
勇敢多一點點
唔敢行最前都有好多嘢做到
唔好習慣呢種咁扭曲嘅打壓啊

101

光復香港
時代革命

係光復同革命啊，係時代級㗎
唔好喺呢個關口卡住
冇革命係唔冒險㗎
冇革命係唔突破性㗎
一人做多少少好唔好

你哋呢三個月流咗幾多滴眼淚啊
滴滴都係政府同黑警迫岀嚟㗎
你仲記唔記得當下種感覺？你可以忍
可以同自己講要理智
喂我都忍咗好耐 我冇傷害過對家
但點解佢哋要一步一步揸正牌打壓我哋
仲唔發聲真係理智？
發完聲對家唔理咁就對住個mon鬧下就算？

ga yau bak gik jan

我到時都會呼籲人帶但唔需要大量驚大家淨係帶漏斗嚟

你又講得啱，真係會

去啲up dup五金鋪睇下有冇，冇嘅話天拿水都可以 咁就分開兩組用都得

手套、桶（製napalm）都要，但又係驚淨係帶手套/桶嚟

發泡膠要唔要

幫手推

土法煉鋼

時代革命

正經post pish!

千祈唔好亂試！！

要！

小心tk呀

全民魔法

會呼籲夠力先做魔法師 冇把握嘅做合成師 缺一不可

推啊

光復香港
時代革命

如果放啲Napalm 入玻璃樽度抌出去,效果會唔會更好?大家點睇?

光復香港 時代革命

難放 napalm成嚿嘢咁，如果一支支咁mix就頗花時間
我諗緊：剪一半氣球 用下半截裝住Napalm，然後氣球口打結再掟
成本低 氣球一燒就穿 可以黏住napalm一齊燒

唔好咁癲啦

熱門一個行動 post 都無，點對得住手足。

831

光復香港

上熱門上熱門!!!

自己連登自己救！！
請以後出Post 嘅巴打絲打們，係標題前面打【行動】【主線】【支線】嘅字眼，以便聚焦 推post 同討論。
同埋無論你出咁Post 都要加行動時間表落個Post 到。
仲有，連仔叫我同大家講：請善用不推文回覆。

搵幾個friend，一人帶一樣材料

推 俾更多人睇到

光

復

香

港

時

代

革

命

黃毓民(毓民):下次係掟你汽油彈,唔係雞蛋!林鄭月娥! [2013-12-09]

家家讚賞

真係好啱 sad but true

哈利波特重現江湖！！！！

宜家仲玩火玩暴力 , 就會答你4大訴求? 分分鐘比狗 比公安 用實彈射死

Push

up

好多嘢喺發生之前
無人估到
仲問咁做就會有4大訴求？
唔試點知 有時行一步唔代表嗰步你就會見到結果
但你要行
你唔行就困喺到原地踏步
實彈？我知
但你想得到就要有犧牲有付出
樓上都有講，等價交換道理
你願意為勝利犧牲幾多

呢場戰爭難打在於發生喺一個原本文明嘅社會
好多人未接受到「真·勇武」
勇武啲啲就話激進 話暴力
但對方有槍有盾 我哋冇
我哋只係盡最大可能拆招同進攻
你話咁係不理智
你見過人打仗時會驚打到敵人？

烏克蘭咪贏在全民魔法

十日

堅持就是勝利

大家準備好

上

721 811 831 新屋嶺

721 831 新屋嶺

買定機票

29/9 參加先

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

進步

不支持縱火
但不反對

唔好搞發電廠,濾水廠

全民帶料

721 831

最好方法就係全民挽火 越多人做嘅野 就越捉唔到

幾時要帶委任証？
答案：喬裝的時候 (恐防點錯相)

要開始練定，記得瞄狗個身同狗車車頭

唔該清幫推

應該既

Push 燒旗手

已試水下次大量投用

大家應該帶其中一樣就得

八日！！！！！！！！！

一人一材料

鍊金術嘅基本原則，等價交換
香港人加油啊，努力係會有回報

今日開始日日飲3支7仔牛奶(酒樽太硬)

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

馬斯丹上校

.

推到多啲人知

人人都係錬金術士

push

We are all clowns

仲有3日

BBQ

扭推

支持民間記者會共勉之

痴線，玩火唔好預和理非會出
唔好累人啦
有細路仔會出ga

第二個請求 希望大家都可以安全回家.....

推推推

10.1

拿，魔法樽我就準備左，藥水靠你地。 人人行前一步

byebye p牌仔

冇人做煉金師

我一向玩MMORPG時都係玩法師
呢次岩晒我

得

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

咁我帶多d火機去

推！！！！

等價交換

推呀

721 831 721 831

721831

ＲＥＣＡＰ

Pish!!!

如果見到任何full gear身上有顏色記認

打

唔割

準備好未

機油邊度有得買

汽車用品店

材料一問, 麵粉 呀 鹽呀哩d 有無幫助

一係去買竹節水 天拿水, 五金鋪有得買

星期一啦 準備啦 唔通聽日先買比人周咩

十一賀佢老母！
六區集會 遍地開花
全民黑衣 全民口罩 全民攝衫
同我share出去！ 推爆十一文宣！痴滿連儂牆！

善用不推文回覆，只推有用post!

另外，twitter要人

咁危險
唔好做

係囉我都覺得好危險

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

聽日見魔法師們
讓全港佈滿魔法

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
寧化飛灰，不作浮塵
寧鳴而死，不默而生

唔好推

要起義了

鬼係捉唔哂
前線大把小隊用color mark

13:00
荃灣 - 沙咀道球場
黃大仙 - 黃大仙廣場
屯門 - 政府合署
灣仔 - 修頓球場
深水埗 - 楓樹街球場
沙田 - 車公廟

push push push

多一樣 就多一位手足不用被打

好似漏左好重要既野...膠塞?封死個口

推！！

呢個post 推唔郁點比和理非加加油

點解推唔郁